愚樂台有無人睇好oneus小哥哥

出道歌同呢首我都幾鍾意
唔知今次有無機會一位呢

少少型棍..

[即時] RTHK直播 TM 有架康文署貨van有狗

卧狗係新都會優品360捉手足

咩원어스呀 원스我就識

姐係唔鐘意twilight?

無咩feel
睇完就無咩點睇咁

古韓風幾正下...

agger
男團鑑賞師睇唔睇好佢地

首歌幾正
不過啲小哥哥唔係好引人炒飯..

To moon here
最鍾意抒澔dede
不過買左album後等十世都等唔到有人同我換卡

應該仲係起步階段又細公司...

Oneus正野